[宿舍難題]如何對付鼻寒聲大既Roommate

好嘈呀

佢開始瞓先開始你有意義嘅一日

利申：year 1 未見過陽光

一野轟落去

大叫火燭

一拳中撚爆佢個鼻

無得搞, 轉房得唔得

想佢轉返d

打側佢個人

你狂點薄荷香薰油

How about me

唱香港料理

聽住鼻鼾聲仲好瞓

quit宿